10月2日 = 兩倍嘅51黃金週，你唔係唔瘋狂撐黃店呀？

仲記唔記得5月1日嘅黃金週

而家10月2日係兩倍，兩倍呀

你5月果陣駛過幾多响黃店，果日駛兩倍去撐黃店

天天都是黃金週